做所有野都有心無力 好撚辛苦

唔知點解 呢排做咩野都好優柔寡斷
完全唔知自己做緊d咩野

試過返學 本身已經落左車行緊去課室上堂 突然之間又唔想上 結果周圍行左陣又坐車返左屋企

做功課溫書都係咁 明明已經諗住快d做結果都係拖到deadline先肯去做

中同/fd聚會又決定唔到 一時又話去一時話唔去 loop左幾次搞到人地覺得我好似玩緊野咁

連食飯都係 有時唔係太肚餓 落到街周圍行行左勁耐都諗唔到食咩 最後去返樓下求其買d野食 甚至唔食就咁返左屋企 我究竟係咪有病 唉

咁都叫有病？

我都唔知 可能本身個人廢掛

抑鬱?症狀有d似

我都係咁
乜都唔想做 心情長期好down
開心唔到
有好多assessment 但係完全冇動力做
食野又係冇哂胃口 食少少就算
打機玩左一陣又放返低
唉 救命

壓力大姐 做戶外運動有幫忙
好似係